雞蛋係咪飲食界既萬能Key？

乜都落得雞蛋

味精先係

不如話水

芝士

再配邪惡二字

但芝士落唔到魚旦河

唔係喎，我想食芝士魚蛋河

Ok 你要咁講冇野好講了你話想凍奶茶做湯底都得

芝士爆心魚蛋河
芝士湯魚蛋河

唔係話想玩串個post但芝士魚蛋河真心覺得幾吸引
我既幻想係香港仔魚蛋河既款上面加層烘過既mozzarella

芝士撈烏冬都有啦
芝士撈魚蛋河有咩咁出奇
真心ok喎

太甜好似好怪

講緊湯河撈乜呀

少啲湯咪撈囉
而加我講撈啊屌你老母

好多人針住一個例子就係到駁
咁芝士加蒸肉餅 芝士青紅蘿白瘦肉湯又點

芝士肉餅好食喎

雞蛋餅乾？

牛油

yes

你要咁講紅豆沙打隻生雞蛋落去都伏架啦

芝士丸算唔算